人大左就學識主動麻木

唔諗太多
凡事睇面個浸
好似d人
懶係睇化咁
咩見山是山
見水是水
睇左新喜劇之王
本身冇諗住睇
但d影評寫到咁
睇下咩料
睇完唔好再諗
好易痴綫
做返個屋邨仔
所有野只係娛樂
電視劇
講咩大道理都好
只係一件商品
一盤生意
個心知道唔係
但做返同自己身份
相稱既野
有工就返
有飯就食
有戲就睇
嘻嘻哈哈
返工俾人屌
賣下口乖
拿拿林搞返掂
放工篤串魚蛋
㩒罐可樂
買六合彩
返去睇荷李活大老千
咪又一日
個陣做延禧
真係會代入角色
幻想自己係邊個
而家真係電視汁撈飯
笑柒d角色on9
喊苦喊忽
都唔會太大感覺
做人既野
唔好搞咁多野
廿幾歲俾人屌唔上進
講下講下就三十
都費事再講
有位都唔上
上唔到又好
唔想上又好
好多野
一開左個頭
未必落得返黎
睇新春開運王
話d人鍾意食甜
通常安於現狀
天真
好似細路咁
諗返又好似係

我都
睇撚
到麻
木晒了
。

努力到好攰了 開自動模式去生存算啦

努力
到
好攰了
開
自動
模式
去生存
算啦

On
9

竹
手
戈
十
日
弓
中
戈
十
金
金
木